
                      Kizas pudo llegar a ser mas d lo ke ha sido, le falta ese toke d kalidad ke marka las diferencias d un film ke pudo ser mas, si bien el sabor d boka es bueno, Jennifer Lawrence me gusta komo da vida a su personaje dramatiko, emotivo y valeroso. Recomendable y dan ganas d leer las novelas xsi akaso...
        
            